之前甘多次可以主動辭 你們唔辭 現在先講辭

點解可以柒撚到甘

唔洗做下戲咩